★J慧中時間又到了！(129)

唔屌唔鬆化

老貓請respect 牙中

LM

Vicf

LM狙擊

老貓你今日倒左屎未？

老貓rip

伍公子：以前的高登就像今天的泰國人，在插科打諢中盡顯智慧

點睇呢個POST？

老貓，去到150期同U慶祝食飯，為U仲有命捱到150期飲杯

連登熱衷鬥黃鬥正統

X2

150時 隻菌已進化到 rider gif溶化人

黃衛兵

係入面吹奏高登好似去左平行時空咁，我記得有期高登D5毛成日講高登以前唔俾咁， 既劇俾人屌到反皮

黃衞兵 乜鳩都話 核彈，但一個殺傷力都冇

PUSH THIS ONE

講肺炎攬抄就屌晒老母，攬炒不包括我

核彈 呢2個字，睇到

19年: burn with us

20年: i love work

cctai常用手段.gif

乜鳩都只會在人哋身上發生

個個都‘人哋身上’，邊個有事

they love $/個人利益 only

連仔不願面對

典型

律人以嚴

律己以寛

just like me以前d上司咁

所以勁hate 返工

一返工就會仇恨index爆升

會唔會同U lazy有關？ 唔好賴三賴四

似

x2

老貓點睇美國佬想瞓覺，一個家庭2大2細，開個銀行account睇吓，發覺美帝聯邦政府已經入咗3400蚊美金入佢戶口？ 兩個大人1200，2個細路500

U等港共劏房波嗰10000蚊港紙，2025都得

4k事年重演

黃衞兵love批鬥是因為個個都想 別人同佢做埋，自己坐喺度食花生戴光環

批鬥對方 希望推別人出動

you are nmslese

not for you

same as you
lazy pig!

no

返工learn的

以前高登個爛鳩server f5 f到火都黎埋

老貓知唔知nmslese = 支鬼嘅原因？

反而藍絲雖然一盤散沙，但會自發執行自己的信念，好似d教徒咁

以前高登搵到錢，買張SSL cert都唔肯，輸入密碼明文嘅，唔知幾多account被人偷咗

要用server 1-15其中一個，人手改Link

佢哋係受新嘅，部份係冇腦

好似係支鬼用語

好似lihkg lm咁

老cat點睇連登仔拆唔掂妖tv揾黑警拍節目

美女效遊遊間滑翔傘學校原來係黑警有份

支鬼一唔夠人講，就會話「你媽死了」 = nmsl 就係簡寫併音，於是泰仔幫佢哋改為nmslese，代表支鬼

家陣笑到轆地 泰仔網民真係好勁，玩到支鬼收哂皮，twitter大戰幾日

所以我成日唔明點解啲人會用facebook唔用twitter? 精彩好多，消息亦多

所以用nmslese形容老貓合適，佢一唔夠講就見鑊打鑊gif

本質上冇分別

返工成日見有d duty本來該部門負責，批鬥一輪後會自動去左呢一個部門做，

而該部門越來越少責任，變相仲可以挑剔做嘢個批人

Thats why 你比上司針對

因為蛇王

講公司壞話等等

另一個

how about them

似

老貓性格根本支那人來

我懷疑你啲同事all are good

好似我地咁

比你誣衊

X2

老貓係nmslese ，屈字堆

X3

老貓點睇

too long

no watch

only watch ball?

g

齊撐黑犬

老貓 watching tbb

頭先買糯米卷聽同d人講，之前有人係富戶搬走左，現在又變成窮戶想排返公屋

政府=

聽到d人講

Mandy Yuen肉色絲襪

but cant see feet部

香港政府=4獸

以為香港有支鬼國support就會forever rich，

點知今年亂鳩曬籠

Rich代代遺傳

富不過肺炎

建議政府批准任人起木屋，好似以前咁

現在香港d女，個個當腳板係貞操，冇乜人肯show

J大髀

買糯米卷都聽咁耐, 唔係玩極速咩? U已中武漢肺炎飛沫

die soon

塊地要買

J腳板 is the best

99台頭先有腳板j

Why usa great drop

Trap老貓

U 九成十watch cctvb 睇住肥媽打J

庾慧玲

又睇老閪殼

老貓推夠未

want J

老貓 must stop

none interest her now

以前d nurse反而街邊show feet

have SE2

巨乳can buy

Using XR

Lm

我準備買o黎代替部後備機 iPhone 7, 主機一樣係XR

老貓今日倒左屎未？

SE2咪即係IPHONE8?

咪慢到PK？

我估升下粒U ONLY~
其他根本係IP8...

原來用左A13

工人訓工人房定空房？

老貓睇完有咩評論？

咩樓咁串 工人房都有露台仔

無講，成千5呎4房應該寸得起既

見過最串既1500呎間2房

CPU係iphone 11嗰粒,另外一個esim, 一個實體sim, 可以雙sim

三千幾蚊屌打左唔少AN機

用唔慣apple, 始終用開an機，ipad pro用左大半年都係主力開會用

WHY 老貓 not yet appear

so lazy

Rap

老貓有4000買新IPHONE?

A13

$10000

take long time

An機 so many bugs

根本地球No IT

all are rubbish

why no大日本os?

鴻蒙 is the best

日本 dos玩H game

環球時報：台網軍+連登仔扮「泰國人」

環時同老貓語氣一樣

應該會,而且用番TouchID, 今日咁o既環境日日口罩,FaceID廢o左,還不如手指解鎖

iOS咪一樣, U係iDog 鹹濕菜式護航

why 700 always rise?

ready

根本係老貓報料比混球屎報, 話連登仔扮, Twitter有幾多連登仔呀, 比例好少

老貓effect

今日彩玉扮原始人

coffee?

老貓RIP左都未收到

平身冇口罩都係TOUCH方便D...

WHY UP唔到圖

我地一人夾一二千俾佢好過啦

大家兄弟冇所謂

老貓 will fix it

He YES IT

老貓搞出嚟，成日up游G圖有病毒

好多post都出唔到圖

美琪bb ho lun 7
牙中屌打

Admin話準備刪除所有游G圖，見一張刪一張

連仔好嬲，游G圖有毒搞彎server

頭先際約見到溝

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

等圖

老貓點睇紐記又賣盤？

睇返幾年前中中沙灘個輯相
中中老左了

支鬼jobless, 成個天日日都咁藍，環保撚從來唔屌支共

特朗普 : 正撤查中国新冠病毒是否源自武漢實驗室

老貓點睇

懷疑老貓分身

求泌尿科醫生介紹

x1000000

佢哋係 支鬼組織，仲有婦權、大量ngo都係

根本係愛恩斯坦公式

How about +X? He is rich

支鬼冇一個是無辜的gif

佢奶過，不過走得快

不嬲都話環保左膠背後有地產霸權科水

bill gate 、gay cook 、黑鬼Tam、餐eat g 女人

why they rich?

老貓點睇me so Health
一起身就玩戰繩？

同囡囡玩滴爉？

why 老貓奶共越奶越窮? 4獸&狙貓幫唔奶都rich過佢?

老貓點睇呢隻RM

證明 rich = 正派人士

老貓自己都咁poor

所以 his 理論 is wrong

駛唔駛一球?

1球...美金

GS今年嘅限量版都係痴線的貴

"以$8000多歐元或以上價錢買隻基礎級嘅GS，我會毫不猶豫買隻勞力士先。"

有隻係廿萬歐元， 最平係隻GS潛水錶，好似10000歐元

以係係窮到燶，戴精工

而家係玩精工，富變燶

隻金色真係好娘下...

GS都係買呢啲好喇，反正啲女都係當你精工，只值三千蚊錶

Seiko 唔係整體個價都上緊？
上年個堆LX都夠買GS

最難明做乜喺對劍針雕花? 老實除咗表現日本職人手藝非凡，真係唔覺得靚

家陣係年年加價，武漢肺炎救國價

老貓點睇保皇狗帶廢老圍#5 ?

【匯豐】終於行動升級

老貓係咪吉完長毛？

其實長毛喺本土眼中都係大中華膠

證明黃藍雙方都只能傷害到對方的溫和派

die soon

AD收返渣童裝DJ放返運動錶出黎

話時話 點睇盲十同sgba 223 (gs 潛水 比較？

馬料水 巨乳之家soon

好似都好耐冇見藍色個隻放出嚟

盲十好經典~對稱美

呢隻地拖係白金面個隻？

Why u like 港共
Want us大學生die

2XX,XXX以上果D全部都係全金

游b 買左ps4

Why u dont say:

Ps5 就出 ! 正on9!

老貓是幫港出聲 member

不過好多都麻麻
冰藍係唯一一隻過廿萬嘅覺得靚嘅地拖

Why u 唔like her photo?

liked

老貓冇PS4 冇得同游G連線打機

新朱古力OK GA實物~好過舊果隻阿拉伯字

[url]震驚！支那正在募兵！

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]
老貓need 參軍soon?

橙

New come dont know

就咁睇相都係麻麻
遲啲去𥄫下實物先

懷疑係你集團啲人搞事 Hack 蓋清ac

［突發］長毛被撐警人士用利器刺傷腹部

長者 >> 老貓CONFIRMED

老貓點睇？

仲有形象咩

Playboy 據報停刊

Cant see

Dont believe

老貓點睇四獸生活富貴 健康?

dont believe

Lihkg is 富豪 forum

why富豪day day care DSE？

最近要放no pay，但搵既錢多過平時

See see this post

富豪都要讀書

財經台many老千

You 不願面對

Hk earn $ is ec

周庭youtube 訂閱人數十幾萬

游G 仲好多係老貓分身or staff

All 老貓 staff

All DBS 個堆直資名校

根本o係lihkg 就係老貓及其一幫嘍囉製造游G人氣高o既假象, Youtube露晒底

老貓want cheat 4獸&狙貓幫, it's not easy

根本係打手公司

警訊騙子集團

仇b not bad too

周>仇>>>>>>>>>>>>>>>>>>游b

Now yau b = apple 產品

已過氣

Many bugs

游B=IPHONE 4

人會變月會圓 cap 呢d舊圖出嚟係冇意思嘅

你睇下十一哥 以前係公文袋嘅 而家咪又係過底做共狗

老貓呢d咁死咕咕嘅 唔識轉膊 實會被時代淘汰

仇b呢？

虧老貓成日睇仇思達
人地達仔一年轉一次態

老貓最love 25

鐵膠老貓點睇火車十二卡變九卡 到時新界/九龍塘d人逼到閪咁

老貓點睇長毛比人行刺

老貓一定投訴, 唔係迫, 係少幾卡佢冇咁爽

山口X矢

u too

Vicf現在好擔心d口罩變蟹貨，d人見越來越少確診就會買少好多

u will 確診soon

no need afraid

我仲擔心緊口罩唔夠用

d女使唔使驚成咁，調位

多得你咁變態

who

蓋ching係咪開咗fun身？

老貓隨時如獲至寶咁款

一po出黎好多人狗衝

no more ttb

磨呀～磨

Dont trust

阿中 face 好似生嘢咁

sex sick

老貓有冇睇viutv

老貓 why always 狙擊匯豐

匯豐many hk ppl buy

drop to $0-----many hk ppl be poor

Why u hate hk ppl

大陸人?

hate rich ppl

大陸保險雞開始告急

Why?

This post rich 對你好好喎

Yau b is the safe

周庭： 香港FB回覆話已經拒絕警方要求 無交任何資料

G

你想唔想rich

just want everyone poor only

咁你買1478目的係咩

back home

第一日買1478就預左輸？

買完 next day已開始跌

黑氣石

游b day day pornhub

new buy ps4

梁美芬style

老貓點睇支那開始落手搞大學
依家搞鳩緊科大
想整個支那仔做校董

maybe去pornhub拍片

支共由小學到大學, 只要係政府撥款o既無一唔滲透

支共末日發癲狀態o黎

maybe有得炒PS5

高價恐嚇跑消費者 傳Sony擬降低PS5首年出貨量

〔財經頻道／綜合報導〕日本遊戲大廠Sony公司，預計在今年底推出新一代遊戲主機PS5，而有消息人士透露，出於Sony擔心PS5的高規格造成其價格偏高，恐壓抑市場需求，因此Sony正計畫降低PS5第1年推出時的出貨量。

《彭博》今（16）報導，Sony公司預計在今年底，推出配備高規格硬體的新遊戲主機PS5，預估售價約介於499美元至549美元之間（約新台幣1.5萬元至約1.6萬元），有消息人士透露，出於Sony擔心PS5的高價格恐壓抑市場需求，該公司計畫將PS5第1年的出貨量，調降至低於前代主機。

消息人士另表示，雖然武漢肺炎全球大流行，影響了Sony的PS5促銷計畫，但PS5的產能並未受干擾。

另據參與PS5供應鏈的其他消息人士，Sony已告知其合作組裝廠，該公司預計將在截至2021年3月的財政年度中，生產500萬到600萬台PS5。而Sony在2013年11月發布PS4時，該主機在當年12月底（即Sony的2013財年第3季）售出450萬台，並在截至2014年的3月底（即Sony的2013財年第4季）售出300萬台，使PS4在Sony於2013財年的總銷量，達到750萬台。

不過，消息人士仍表示，Sony公司也可能在PS5推出之際，降價促銷PS4，並藉機增加遊戲平台PlayStation Plus，和PlayStation Now遊戲串流媒體服務的會員數量。

而在PS5的上市時間上，消息人士稱，只要競爭對手微軟不推遲在今年底推出新一代Xbox主機，Sony也不會將PS5的上市時間延後。

對於此報導，Sony發言人拒絕發表評論。另外，Sony預計於4月30日發布該公司截至今年3月底的財年業績，但Sony曾上月表示，受武漢肺炎疫情影響，其業績發布日可能將延期。

Sony股價今則收跌0.99%，至每股6700日圓。

仲要好似係史維DQ咗原本選出嚟個個
之後再搞過網上投

只會陸續有嚟 其他個啲都奶到雪雪聲

前幾日科大編委仲要畀人Hack

寫信去英國及美國國會, 請求關注, 做到o既做住先

政策仲要咁

老貓，個市升緊500點喎

rich never die

老貓有政府一萬蚊又買iphone又買ps5
以老貓身勢同年紀仲咁樣消費法 想唔窮都難。

Poor DNA

不懂為未來投資

Only know 今朝有酒今朝醉

老貓每月儲幾多錢

港人每月平均儲7500元 逾3成打工仔無儲蓄習慣

我仲用緊1月份即糧，就月晒

老貓每月收入大約3000

[突發] 千名尼日利亞人 襲擊當地中資企業 非洲民間團結排華

矮仔鄧以前就講過，非洲國家唔好太接近，佢哋只係要錢，不停要錢，冇錢就散水。最近非洲國家聯合要求支共免除一戴一露所有債務，並要求支共無償課金被佢哋防疫，可能水唔現，就派人搞搞佢支共喺非洲家產，非洲佬敲腳骨最熟手，美蘇一樣照敲，支共以為自己舞得掂非洲佬，都on99，好快大把嘢睇

seems rip

pure

Sam hui teach

can play ps2?

參考昭和rider 1號 點對付大學生

一般人唔考古

咁買特價ps4好過，游b都係今日才買

咁你一萬蚊用唔晒比我地ok?

BUT sam is rich guy

why

U有$$咩？港共派得嚟都停產，買條毛到

$10000

7月

老貓，呢喥人人可以同游G連線PS4打機，除咗U

係申請，唔係派，U以為香港係美國，唔使2星期派咗錢比8千萬人

This is Hong Kong

2022年 7月

poor 應該要供養 rich

等星之子食飽左先派比蟻民啦

老貓俾你買到ps5都無錢買驚, 到時又要買埋online pass

佢個club每月有一隻free game

咁cheap

月入4萬外賣員 你問我答

送外賣都月入4萬, 香港點解有窮人？老貓點睇

d驚都N年前同社會脫晒節

美心 360 一眾僱主食頭圍

老貓點睇

有無人覺得係香港買日本電器 好似俾狗撚咁L樣

10k?

4獸 & 狙貓 no urgent need

水淺火凍

Lazy

咁咪好

即時cut曬全港d社會福利

this post is no urgent need

me一直都冇福利拎

聽佢地講爆左煲 一間熊貓都成三萬幾人做

早幾日好似有追糧post

我崇尚自由主義

認為應該small gov

cut all the 福利

lazy pig need die

U為咗10000就變藍屍？ 又自爆

一早知老x係藍絲

d語氣一樣

老貓點睇我地用尾又有連續4日假？

可惜 cant travel

g price drop

[空姐大平賣] SCMP: 國泰會炒300個空姐

香港現在大把人 day day假期

狙貓幫有薪假期

等陣約游G PS4連線打機，老貓很想要吧？

Sam HUI 叫你搵嘢做

老貓點睇星之子

一早預左大把人呃錢

老貓只識HK no it
但又日日扮it人去debug

老貓根本最 love IT

人地唔請佢之嘛

佢最鍾意做Apple義工

除咗王維基賣嘅本地口罩，其他唔考慮，一係買其他國家，BTW，拆咗之前買落嘅印度製3M Maxcare一個用，堅嘅，質素好好，貼面，唔透光，水壺噴唔過底，可惜買得3個，25蚊

your masks

why冇 “任何人”出現，綁起佢哋？（AV情節）

U r evil

覺得新studio d顏色故意唔突出個人

以前better

冇左隻 底褲白鴿

藍底key上去

好快嘅事，游G買PS4就係之後搞同「毒撚G worm」連線打機，順便推銷佢代言嘅貨品

信唔信由U，以前我見佢係咁影相就知佢出寫真集，不過可能出錢嘅縮沙驚蝕水冇咗下文，醒目，唔係就賣廢紙斷近秤

應該係實景

會取代樓價

肥恆呢？

轉會仇b

肥恆似 lazy pig

Eat 游老軟

肥恆靠父幹，佢老豆或者閂水喉

啃老

好似老貓咁都成日轉會, j完c煙又j大波驊, 跟住又j nana, 過幾日又唔知j邊個

冇PS4嘅，多數係支鬼

我唔打機都買部擺吓

最終J鼠王芬

25 dna confirmed

新移民先冇

老貓你到左風濕年紀我地會體諒你

老貓 need 驅風

User_ 典型例子

not pure

all ur staff

老貓又聯同一幫分身, staff&嘍囉開游G post fake 連登仔

★18禁】游b @ pornhub

100% sure

游b post已上熱門

五毛認證

不願面對

已買老貓資料

★50 萬個 Zoom 帳號資料在暗網被兜售

底已起

老貓點睇我今日去開會3點已收工，家下岩岩訓醒

執soon

部Asus Notebook忽然開唔到機，聽日拎去整，未過2年保用，20個月，應該係SSD硬碟打柴

老貓不願面對

Work is good

Can 蛇王都有糧出

部機有鬼，引你中肺炎，搵替身

rip soon

XXXX_
XXX
XXXXX
XXXX

呢度5個人

拉多個

老貓連小學生算術都唔識

why U so evil? 話唔埋換部新機俾me

They are

XXXX_
XXX
XXXXX
XXXX

100%

老貓點解咁hate us

老貓請停止狙擊

俾老貓j 格肋底

老貓有冇睇美女郊遊遊

老貓 need watch 慶餘年 at that time

老貓係o個隻 - "少女唔耡耡阿婆" style

大波驊先有興趣

No la at that time he needs j 肥媽

今晚黎緊果集好似好正

懷疑係老貓分身

救命呀 我賴左屎

幾點做?

2230

老貓點睇

【三和大神】深圳街頭市況

老貓話食老綜OK

口罩假證書橫行全球 真偽連廠商都難以辨別

Vicf

Why U always watch 支那01?

全球排華

free

U love chi na

支鬼confirmed

點睇 #70

your staff

老貓, Mariah Carey凸點, 目測好大粒

面對？不了

老貓 = ifan dog

老貓點睇美股又rise

老貓點題me可以一邊睇bloomberg, 一邊睇ViuTV仲可以狙擊U?

老貓要睇慶餘年同j 肥媽 潛咗水啦

老貓唔睇ViuTV睇TBB

but no pornhub

afraid mom punish?

人地no need pornhub

Pornhub 係for 溝唔到女嘅可憐蟲

老貓點睇野原廣志

個個好似你咁
幾十歲人仲啃老咩
怕mother punish

die

「蠟筆小新」爸爸野原廣志配音員病逝

if hk ,cant get mpf

日本著名卡通「蠟筆小新」中為小新爸爸野原廣志配音的配音員藤原啟治，今因病逝世，享年55歲

老貓咁你拎咗mpf未？

how about yau b?

No watch

watch daily

有VideoDevil點只pornhub?

老貓 DAILY

屌那星，白行 ssp搬去長沙灣，喺ssp先知再過去，點知牙石家陣星期六都休息，呢份工打得過，時間短

老老賽賽呢間野都係垃圾黎
上過去SSP 好多人屌鬼, 呢樣唔保,果樣唔包

聽講台灣牙石好好多

星期一再去過，未過保養，開唔到機，SSD硬碟死咗機會高，一就BIOS死咗粒電

呢個po影射User_ 標題都知講緊who

viutv 8:30有IU，9:30有Kathy仔，仲睇無tvb嘅人係咪腦裝屎

RIP?

少少似

分分鐘今次出街就中左肺炎

waste many罩

Vicf total loss

Why you so evil

即轉時薪制

Work is good

香港 d 電器、電子維修中心 全是垃圾，d人亂柒咁整，又冇training，有d返工第一日就叫人整

以前返過好多呢d工

Why you know

用都未識用，第一日返工就叫人整

d公司唔記得係佢公司係請人，唔係call人上來維修

d人根本唔識整，換好過

Yes

玩下手整一部機要成日

反而70年代街邊d師傅真係有料

當時Why u work

仲要work一剎那only

In this world

根本大把冗員呃飯食

以前試下做學師，點知返工完全冇人教，

有冇機會考a牌?

very safe, not in 愛民

通常代理d維修工 接近最低工資

你想一坐低又有人教又有人工？

Yes

But they do almost nth

我o地大把罩幣

要5年 跟死一個A牌師傅，因為要個師傅寫信認證，公司chop都唔得

yes

有A牌都有啲用嘅

其實裝冷氣都好搵

But very danger

如果你跟左4年，個師傅瓜左/唔撈 就好麻煩

減埋食飯1粒鐘, 5.5小時工作20000月薪

嘆冷氣, work is good

跌死多過電死

你嗰陣比心機學師

而家就唔駛咁 poor

維修工場d冷氣差都pk，d冷氣機污糟都

根本冇師傅，個個都係新入職，因為流動量太大

Dont believe

根本 you 自己 lazy

之前做面包學徒你咪又賴3賴4

要夠力，例如一個人輕鬆地捧起匹半機，

證明香港打工仔待遇好, 老闆縮工時, 等員工多o的時間去買口罩

總結: work is very very goooooooood!

老貓不願面對

面包易好多，照跟做就得

維修千奇百怪，冇得千篇一律

時薪

歸根究底is you lazy

你唔喺一行下苦功

先至覺得 work is bad

100% yes

呢度只係收機, 裝修very good. 呢個乙級商廈靚過之前ssp 瑞星個工廈, 大堂有保安量體溫

why u know $20000

u do b4

老貓根本就係lazy pig, 蛀米大蟲 = 支蝗

poor = lazy

100% sure

咁就office，文員only

not 維修工場

(可能好似MS咁 send上支那整，整完 ，件嘢充滿Virus send返來港，再送俾vicf)

u are too evil

poor=反支

rich=奶支

4獸all rich

5毛confirmed

dont think so

公屋最多藍絲

反而中產 99% is yellow

老貓肯定係學師果陣對死氣喉產生濃濃愛意 跟手屌埋 被人發現 即炒

老貓因為淫穢巴士部件收過warning letter

維修20000唔多, 精工維修錶既唔止, 大堂收機條女都皮五o野,有乜咁奇

say many times, work is good pay in hong kong

popo已經係中產

popo many live 公屋

根本 work 就係天經地義

dont know why 老貓 always 狙擊!

香港不嬲clerk多人工過worker

以前打金、整名錶 要舖保 才可入職，驚你偷

老貓其實你最love 邊份 work

應該話

hate the least?

no

all hate

whcih one 冇咁 hate?

Vicf 部機都係send去 支鬼 三和工場 整 多

popo 住公屋多

愛民邨又出popo邨

全hate

返第一日第一個鐘已經想走，監獄feel

too lazy

富享 有自置公屋

send to 台灣 if 香港整唔到

咪又係公屋

老貓心目中已經 is rich guy

still 公屋

好多Lihkg仔口裏說不，身體已apply popo job

雨革話入去嗰批，應該就係2019打得最出力嗰批，時間上完全match

ACO is the best.

same

一樣效忠政府

只是 一個文 一個武

冇分別

食老綜最賤, is 袋底泥

試用期是否3年，如果係，所以2019年出盡力！打！

iq 160 :must respect老綜人士

2015年apply（話乜鬼 大愛溶化佢哋）
2016年 入職

2019年 試用期就完，要表現，狂毆

講個笑話:

白警

= 白烏鴉

老綜廢老咪又係奶共奶到𠽌𠽌聲，睇公屋公園廢老就知

通常越係袋底泥越擁護港共

好似某User_ , read 支鬼01, watch tbb, 成日叫人擁護港共有老綜食，四處吹奏，very bad

根本 poor 最 love 貪小便利

可以 confirmed they are blue c

貪唔緊要 豬兜果下死

唔識得食窮民建聯 票投XXX

like周庭FB都有事

訂閱apple daily班人....

白游b

how about u

u day day J廢青閒情

Vicf 慎入

may be a 支那g

just bring 壞嘢 去 三和工場

老貓點睇黑狗 arrest李柱銘 楊森

維修中心

Ur staff

好多年前去過整部zenfone 電話，冇乜嘢，一星期後通知整好

明顯係支鬼聯想、屎為做謠

2010年 跌吉最多打手&騙徒

跌吉藍屍論壇嚟

老貓 is 香土 vip

藍絲/黃絲 係2014年後才有呢個term

2010年連 whatsapp都未有人用

xocat only

Dont cheat

十年前跌吉打手文U都當新聞，古代人

咁多年冇聽到問題，即係產品得同服務好

dont believe, U always go 跌吉成人台，see where call old G

滅聲做得好only

老貓常做

1. read 支鬼01
2. go 跌吉
3. watch tbb
4. 大公文匯免費報紙日日拎
5. 去私煙facebook
6. 用v7 pay & 支那寶香港
7. 撐淘佬

大家覺得老貓係咪支鬼？

有時 type 殘體

yes , 老貓100%支鬼，舊登佢唔搵料，go 跌吉

Bingo 老貓係跌吉派嚟lihkg嘅，仲係潛伏十年以上

老貓，你最後一份工係幾耐之前做？

當年老貓先去高登搞事，呃細路，中傷牙Joe， 原來係跌吉支鬼

一切真相大白

hkepc xocat 又唔見佢寫落去

突然拉咁多人

樓價會否great drop?

而家嚟lihkg滲透，要將呢喥變成藍屍論壇

we must non stop狙擊老貓， 保衛連登

dont believe, hkepc me初創會員，never see U

d料都唔update

me use other name

seems 會令糯米卷加價

我認得U嘅語氣

根本而家滯脹

冇資產的 poor 最蝕底

#5 班人呢？

笑乜9

人地 still richer than u

Monday.......

Vicf知道了維修的秘密

啱啱查到，原來老貓滲透連登，成功之後可以做跌吉成人版版主

再有小股東向證監會申訴：除淨前買咗2萬股 現時不知如何過活

why U always 同情藍屍廢老？ 我覺得#5 very good，一舖殺哂藍屍廢老棺材本

U 唔見4獸&狙貓幫有事？

X2

Still many $$

老貓
三色貓
Mad 貓

老貓話時話，U喺跌吉做咗版主未？ 聽講權力好大，可以刪帖bam人

被bam左好耐

呢個forum應該才是始祖，仲早過xocat

其他早過佢果d都執哂

no， 以前用telnet上bbs, no need 註冊

telnet

嗰啲先係最早期， 嗰時me 去外國 comp.unix.shell

嗰時用hknet嘅56K上網，hknet本身server可以telnet上去，可以玩talk同server其他人傾偈

老貓有冇玩過？

點睇so many g冇返黎 僅有既g大排長龍

會唔會已中肺炎rip咗冇得返嚟？

老貓watch 唔 watch?

有Lady Antebrllum Lady GaGa

Where?

肺炎die 晒

no

only watch Japan的

old IT dog confirmed

點睇

其實連登仔真係累死唔少後生仔既人工觀

good

個個有籍口搵工搵到50歲，期間啃老

50歲後申請老綜

事實香港係易搵錢

我friend做左半年foodpanda 啱啱買左泓都兩房

Lihkg仔：媽 我日日搵緊工，做人要向上望，不要做低薪工種

u害死人

點唔同

believe hk gov 嗰個返咗來

hk no more肺炎hk
hk gov is

2個蓋老母

believe hk gov:

1號：someone hack ，fake

2號：有乜問題

modem用指令控制，dip、minicom，AT呢類command

我大概記得linux係

dip -tv

port /dev/modem

speed 38400

......

要打好多嘢先connect到isp，後嚟先知有人寫好 dip script，改好自己嘅就咁輸入命令就得

留意左好耐

有個好憎講yoyo瀨屎

有個好似完全唔知呢件事

Who is yoyo

u forget change AC

LIHKG會員心聲:老貓連支那廢青都不如

Lihkg 公認 fact

u are deep blue version蓋老母

Sorry new come

老貓need to work 7x24

He is our help desk

老貓公認too lazy, 確認

支鬼 >>>>>> 老貓

老貓唔反省仲走去比負評人 真係厚面皮

see see

all Lihkg son real job

每名有建造業工人註冊証派發$7500+$1000

老貓不願面對真相

老貓根本太耐冇work

已離撚晒地

三和大神 work 1 day play 3 day
老貓 日日頹廢

老貓支鬼不如

每次政府派錢，Lihkg仔真身就會出現

又話自己冇得益，又話自己食樹皮

突然大量Lihkg仔話自己真身係 地盤工友

今日我影牙石通告，扣放飯只係work 5.5小時，1星期5日全部27.5 小時，佢就講到係slave

根本work is good

Lihkg仔so rich, don’t need 咁少錢

why no go to reply

Work is good.

老貓請回應

駁唔到

$9000x6

就屌到d老細反肚

平時又話自己係boss

Whatsapp 8蚊事件

即刻上 熱門

100% yes

Hk is 福地

老貓點睇連登仔已經搵緊防空洞？

萬一開戰，港英時期起落既防空洞隨時救你一命

老貓點睇4獸&狙貓幫唔怕冇嘢撈？ 亦唔使港共派錢？

老貓用盡方法r幾千蚊

Japan no IT

東京地鐵站滿佈 Win 7 更新畫面 網民：被遺棄的城市

日本首相安倍晉三上周宣布，東京等七個都府縣進入緊急狀態，很多店舖、百貨公司都暫停營業，市面十分冷清。有日本網民前幾日拍攝到東京地鐵站內的廣告牆，只顯示 Windows 7 停止更新的畫面。

相信很多人都記得日本乘客在車廂內，擠逼到幾乎臉貼玻璃窗的情況；在繁忙時間，站內職員甚至幫忙推乘客上車和協助關門。然而，日常載客量逾百萬的東京地鐵站，現在已變得很少乘客。

有位乘坐地鐵上下班的網民，透過 Twitter 分享在東京地鐵站內拍攝的相片，並配以一句「被遺棄的城市」的留言。相中可見整排廣告牆，均顯示著Windows 7 停止更新的畫面，沒有任何廣告；附近的走廊也沒有乘客經過，整個畫面頓時變得很荒蕪和冷清。

現時日本各地區的街頭，人流也是十分少，尤其是夜晚時分，很多日本市民都遵守指示盡量留在家中不外出。

山谷道果個起咗地鐵站啦

老貓can go張保仔洞，safe

比我哋話得佢多，今次老貓唔用支鬼01, 改為百份報，總之老貓source就係百份、太公文匯、支鬼01 & 跌吉之類

★突發！金沙中國停派末期息 九年來首次

政府都教人分析一樣嘢，最重要：

蓋：believe hk gov

why U trust 港共？

老貓，請U去呢間飛髮，回到港英年代情懷

事實

why 有個version的分身又話： not me, is hacked

Why u still remember

me go to 神風洞

in 昭和japan i trust

似講緊老貓

藍絲開始批鬥富人了

How about 其他人

老貓有冇興趣嚟中大露營？
Free ,few ppl, have唐記，wifi，有電偷

老貓點睇

[多圖] 又有警察疑似係醫院暈左無反應

富人need die

danger 不了

總結：在他們看來，只有無讀過大學、新移民、藍絲、盲撐政府、講普通話、有大陸背景，才是好人

白磷彈

白磷的燒傷十分可怕，人體皮膚沾染到白磷，會持續氧化燃燒，直至燒穿肌肉和骨骼，帶來嚴重損傷。白磷有劇毒，50毫克就能致死，會通過創面吸收而引起急性磷中毒，致神經系統和心、肝、腎等多臟器功能損害。白磷在常溫下為白色的蠟狀固體，在光照作用下會變為淡黃色的晶體，所以又稱為黃磷，軍用常見的白磷其實都是黃磷。白磷的燃點為40°C，極易燃燒，自燃或與空氣中的水蒸氣接觸可產生濃烈的煙霧。由於白磷燃燒時的發煙特性，白磷在軍事上常作為煙霧彈而不是燃燒彈。

U dont have $$ , Japan dont want poor

神風洞 in 南丫島

nmslese should go to nmsland

Free is most important

D燈光咁似撳鐘仔

老貓又係貼支鬼01

支鬼慣性

老貓點睇家陣ViuTV美女郊遊遊最hit?

Why u so evil
Want us 大學生die

01真係上網鳩抄又一篇文

Stop post

擺明曲線啦

x2, hacked

老貓請停止抹黑我地

睇過一套戰爭片，個兵中左白燐彈 要用刀連皮削，否則不停燒落去

X4

毛澤東’s son...偷偷地炒飯食中白磷彈

呢張就係堅o既

套片德軍來的

呢個算少錢, woek is good. 老貓係咪咁話?

中大電台又畀人hack
9月近好多小動作

大至拉人
小至Hack ig

其實係咪測試定for 9月嚟大嘢？

企圖分散美帝追債賠償, 兼嚇鬼

支共命已唔長, 我從未見過美帝死咁多子民唔捉對手陪葬o既, 係點死法o既o者

老貓點睇

【23:38】政府新聞處深夜11時36分修訂新聞稿，改稱中聯辦是中央政府在香港特别行政區設立的三個機構之一，刪去原稿中「根據《基本法》第22條第二款」設立的一句；另原稿「中聯辦及其人員均須按照《基本法》第22條第三款遵守香港特別行政區的法律」一句，經修訂後改為「中聯辦及其人員均須遵守《基本法》及香港特別行政區法律」。

hk no law

hk house price drop

老貓，幾時重開好自愚？ 萬眾期待中

風水陣

老貓大破毒蛇陣

reply錯

腦魔二世 = 外星人

開過新嘅咪得

老貓熬底

連仔會protect佢，唔知佢驚乜？

咪係

佢又話 beleive 連囝

Vicf：狗衝

★屯門大媽歌舞團轉戰蝴蝶灣 摸手20蚊，摸腰50蚊

摸腳板底、格勒底呢？

會員 xxxx_

replied

Vicf肯定中伏

★口罩】英國家品店東主：有人盜用我的地址，但他們在中國，我又能怎樣？

做乜鳩

yoyo new look

Dont know

冇UK口罩

老貓今日post全面支鬼01

五毛confirm

庾X玲

留意reply #5

★點睇十年前月供#5 仲要以股代息班人？

說好的Lihkg仔個個金融才俊呢

原來80%都係地盤工友

每名有建造業工人註冊証派發$7500+$1000

is

4獸&狙貓幫 not care

no urgent need

俾 師傅叫買tea買螺絲，踢C忽 果d

老貓有無做過地盤

環保post

老貓相同post開咗幾十個起碼，really

one day

gone

有冇比師傅屌

一日，連佢姓乜都唔知

做邊科?

d人週圍痾屎

雜工

要推走堆廢料，d路程勁危險 又dirty

老貓會唔會連女工都不如

有冇管工鞭打U?

"咁撚慢,點搵食呀? 老貓行快o的,鞭"

那是巨乳做倉時發生

vicf: ifc

老貓真係好on9 一千幾百呱呱叫

似you

me自用, 已經夠用到出年, no buy

老貓so黑心

老貓呢個時間，一定係watch tbb

唔使FC都知

Watching 流行經典50年

老貓請停止出膠post

★Lihkg 50k/月 智囊，有冇辦法一年內解決香港貧富問題？

not膠

老貓, 打J啦, 孽廇新J圖, 個波大過U個頭

U are

之前咪講過many rich走去紐西蘭十日談o既, rich揀地方點會蠢, 睇圖就知佢地比poor醒太多

Rich DNA = good

User_不願免對

老貓移民陸豐😹

NZ防疫話明參考台灣,地大人少, 加上NZ基本上冇夜生活咁滯, 有先天優勢, 好快就將疫情控制, rich's selection is the best

所以老貓成日貼救世碑文乜o野rich死凈幾個, poor有1000唔死, 都on99 o既, 佢唔識解文

佢地生活好休閒 醫療設施又足

以前有朋友去o左年幾兩年, 幫佢大佬做o野, 最終返香港, 佢話收工就係返home, 冇乜人出街食飯o既

最技得睇新聞話紐西蘭平均每個人有4隻羊, 有個教授一個人有137隻羊, 羊群爆發疫症機會仲高過人

教授唔使教書凈係打理堆羊都用晒工餘時間

d牧羊犬好得意 好似天生識放羊 又聽話

棉羊都好得意, 以前未摸過以為好肥o既, 後o黎抱過隻棉羊仔, 原來只係毛鬆, 其實唔肥o既 奈良o既鹿肥好多

今年奈良o既鹿冇咁多草餅食, 慘

睇吓rich點避

老貓一定唔知美國有個計劃, 一旦地球因核戰, 外太空殞石撞擊地球等等, 變得唔適合人類居住, 佢o地有外星栘居plan, 帶幾萬人去火星先建立基地, 再長期尋找適合o既星球

裏面名單包括創新商業奇材o既rich , no poor

老貓不願面對, rich o既生存能力就係高過poor

道西基地

道西計劃是美國政府跟外星人簽訂互不干涉條約，外星人給政客們提供外星科技，政客允許外星人在地球抓人做實驗。人類變成畜生一樣被外星玩弄與實驗，一群軍官看不下去了，秘密組織起來反抗，救出了一些被困人群。之後，軍官遭到政客的暗殺、洗腦、終生監禁等等，用一切手段封殺真相。科學家們（指秘密政府）在從旁協助一個外星人勢力，以各式各樣的方式工作，以期帶來對全球人口的最終的一個極權主義統治，以一種比對待農場飼養的動物略微強一點的方式，將人類用於繁殖。所有這些是基於1947年由杜魯門總統簽署的一個協議，隨即啟動了一項計劃，精英集團獲得外星人秘密科技，作為交換，允許外星人為了他們殘忍的人體試驗和研究去劫持人類。在其時，精英們可以倖存並成為人類棉羊的終極領主，直到最終，控制外星人。

人類變成畜生一樣被外星玩弄與實驗

Rich wont die

U is rich 的玩物 奴隸

將會捉U去同大波驊交配, non stop, 一停就鞭打, U die soon

X100

trump話 支那最好唔好被查出係人為製造既病毒

支那最後一定會搵機會賴動物

Rich want die

u are evil

支共賴冇用，全球國家搵佢計數，疫情過後支共死撚梗，係點死法嘅啫

U J開大波驊，外星人益U

又係時候 益下老貓

原來東京都知事後生時咁索 留學埃及精通阿拉伯語 仲出過寫真集

以前有個四眼milf仲索

老貓=

實拍日本最美女議員：日本民眾視其為偶像明星，今年近四十長這樣

95歲捷克裔美籍插畫家Gene Deitch

也就是負責湯姆貓與傑利鼠&大力水手卜派等童年大作的導演

本週四於自家公寓逝世

目前死因尚待釐清

冇老貓了

老貓, DOS內部命令係得咁多o既咩?

公海開始對老貓機械式膠POST厭倦, 黎黎去去都係

★匯豐股息
★口罩價格
★政府工

★夜期又drop

呢排冇跌 開始係財經台潛水

財經台啲人都開始唔多理佢

笑人攬住幾球匯豐
自己係度等政府派錢乞米

財經台經常有傻佬衝出o黎, 老貓其中一個, 大家包容

Rich同poor分別係poor手停口停，Rich手停只係諗去邊度旅行玩咩好

u all call g

Y u so early today?

又不願面對

u only IT things 、口罩

need die too

老貓點睇敬酒女警？

知道 need open new post

poor have 老綜

many TB look

no watch

urgent need

But u have not

n 無人士

水源已受污染！巴黎水驗出帶有支那肺炎病毒

老貓屋企無3M過濾，係屋企飲水is very danger

no talk

立即 open

X2 urgent need

非洲56%人口集中貧民窟 聯合國：12億人恐染病釀330萬死

老貓不願面對poor又win死亡率

老貓歪理連篇， is God of

貧者一億留 zero

飲油平過可樂 試過幾好味

老貓今日飲左未？

富者全部留 道西（基地）

乜西?

套shameless睇到第3季開始覺得正，所有反道德既事都齊，Netflix 美國有得睇，老貓可以係支那網睇，fit晒你，好似個男主角老豆

老貓嘅passport

老貓性格最無恥

老貓

you are 支那人

但你一次日本都未去過

No more post

老貓請停止回帶

支鬼幾十年前講 他的 媽的 他媽的

樓價 西藏化

美國學者：有情報顯示中共已研判將香港「全面西藏化」 （Full Tibet)

首先cut老綜& 要U強制勞動，slave

支持

割器官賣俾rich

老貓到時要撈雜工，推地盤廢料，有管工鞭打佢

老貓

Work work work

無論咩情況 老貓既下場都唔會好過 懶人永遠仆街

支共控制，老貓諗住仲有老綜? 強制老貓勞動就有份 做慢啲搵popo電擊佢

支共港共認為低端人口阻礙經濟發展，need kill

天道酬勤

老貓咁lazy等俾天收

似

Rich有錢可以贖命

Poor can only non stop slaving

Why 負皮

不想面對?

New post呢？

no urgent need

960了

我地話OK就OK

你分分鐘2點前就rip, is very urgent

only CP today

no need open

支共控制下嘅某User_

CP想生仔

work

this is 最rich的支鬼

中女了

Your rich standard?

人是怎樣出現的？

CP need即場示範

其實 糖妹、車車、CP 是否差不多歲數？

3個都love扮細路

Not watch tab, who care they are old or not?

車車 係 麗的電視，not tvv

CP 以前都係麗的人

車淑梅 u love

口same可以open好大

澳洲短裙妹「當街狠揍」2支那女留學生：躝番支那！

CP口大食poor囊

高低波？

why 祈禱？

唔驚有人突襲？

條街好熱，戴口罩塊面標汗

bomb!

老貓，not enough space open new post urgent

過左2點老貓rip左，一早叫佢開post佢唔聽，出事啦

WHY有條女冇台COVER LEG

強制露出

Why no new post?

OPEN NEW POST, I POST MORE

Why?